I am lonely

🥺想要絲打姐姐安慰我

乖乖ungugu

你得c cup好無安全感架喎

我唔止囉你唔好妖言惑眾
死肥仔

John cena!!!

平日好斯文同其他男人唔多講野
淨係對住男朋友好open又好咸濕
一開始佢係怕醜仔唔敢主動 我就捉佢手摸我F cup大波波
行街都成日喂佢食波餅
whatsapp成日撩佢話好想要 跟住佢做完野就會過黎
鐘意無啦啦除哂衫坐上佢大脾kiss （其實一早想搞）
好飢渴會主動除佢底底含佢JJ 唔知點解好鐘意含J
啪啪啪個時好淫會問佢我淫唔淫 講好多淫野 對住鏡比人插好正
試過叫佢睇住我玩震蛋
仲有好多～～～～～～～～～～～～～
其實都好懷念以前佢一見到我/少少刺激佢就會扯個時
之前覺得佢性格乖乖地又尊重我 好少會主動開聲要求搞
我大食好多時都係我主動 係度諗佢係唔係唔鐘意咁放咁淫既女
點知分手之後見佢follow好多ig暴露大波妹
原來佢鐘意呢d
曾經我去海島玩都有著bikini影相啦～係尊重佢我先唔po上網咋！大波我夠有啦
個一刻有少少好勝想po自己d泳衣sexy相
後尾諗下都係算

u hv me

睇過啦

U on9

你咩 cup?

No gay plz

liverpool football club

你對波幾大？

佢冇㗎

i love you